遇上仆街dc9可以點做？

可以點搞鳩佢？車已落 只記得車牌

推

唔好落車 同佢鬥嘥時間